```
В московских крысятниках просиживает жепы не выносимые тупицы....
Ну там клоны Пугачевой, Собчак, и прочие зайчики и светские львицы...
Ну вот эта например, дизайн-интерьер-этикетка...
Ну а это в отделе кадров столе устала пить чай... Самая матерная конфетка....
---
Только и работа подписать в инсте историю...
- "это так круто!" (Очередной ебанутый лозунг)
Кто бы этим дебилкам объяснил, на сколько это тупо...
Айфон телефо, планшет, ноутбук, не хуевая косметичка ..
Все в кредите... Одними салатиками питается спичка...
---
Бизнес вумен но новый мотив...
- "эх тут на рабочий стол поставлю залив"
- 'возьму ещё в кредит, и поеду в Египет, что бы найти там мужа'
Шалашевки друг-другу жужат, в поисках суженных...
---
- это ты че, про очередное говно!?
- "ну да!"
- да не порть настроение!
---
А эта три месяца не вылазила из дома, пригласил ее в театр...
Разжирела как свинья, в ожидании каратов...
Эта шлюха спилась, часто с бутылкой принимает в гости...
Да блядь, даже ебать не интересно эти рыбой потухшие кости...
---
Девочки за тридцать в ожидании лимонов...
Девочки за срок в поисках молодых Антонов...
Смотреть не на что не у тех у других...
Первые дряхлые как бабки...
Вторые накопили им на ебало натянули резиновые перчатки...
- "ещё губы подкачала!"
---
Типичной безотцовщина хватает на ночь по пьяни, например на карпаративе...
Ты можешь привезти ее к себе, или выебаеть ее "на" ее квартире...
Обычно дома там дурдом...
Может так случиться что будешь 10 в очереди по каблуком, потому что это типичная Московская блядь...
- Главное!... ничего не подразумевать...
---
- что делаешь сегодня!?
- "ой, у меня столько дел, фитнес, в магазин надо сходить, и дома я порядок навожу!"
- трусы что ли наконец решила постирать!?
---
- не давай ко мне, на твоей перинке с кошечками и собачками не ложиться!-)
---
- ты когда мылась!?
- "я вчера голову помыла"
- а ну пиздуй в душ!
---
Блядь, или на работу придет...
- "ой, я вчера голову помыла!"
---
---
У этой спросил в полной ли она семье живёт, в ступор впала...
Мама папу не впускала, мамы с папой дома не бывало...
Московские чебурашки и дяди гены...
Московские вумен и их рождённые гиены...
---
Это блядь так на лицо, когда рос в классе гиен...
Сами друг друга сожрали...
---
---
Откуда эта хуйня пошла...
Ну у нас тут мск(раньше только Питер такой был) она такая европеоидная...
Если блядь ребенок учится в Европе...
Приезжает...
Сука вонючая...
Хуй знает все такие что ли там...
(Питер столица знаний, это всегда была насмешка)
---
#Путин, открути им голову нахуй...
Что бы их дипломы в России не Канали...
Потому что образование равно нулю...
---
Когда я слышу...
- "училась в Европе, гостиничный бизнес"
У меня аж мондрашка начинается...
Эти мандавошка даже не могут перечислить предметы которые там были...
---
Мало того что ты праститку от безотцовщина...
И до сих пор живёшь на папиных комментах...
Так ты ещё тупая, с тобой говорить неочем...
```
